大家覺得女人點為止唔識做？

例如出街個陣 有咩事會令各位巴打會覺得呢條女唔識做？

公眾場合幫我含